\beginsong{Gordon}[by={R. Rossi -- G. Carletti}]

\beginverse*
\nolyrics \[E-]
\endverse

\beginverse
\[E-] Ritorna al tuo pianeta \[C]Mongo
\[E-] torna al tuo \[D]sole \[E-]Gordon
\[E-] non vagare per uni\[C]versi bui
\[E-] di una \[D]falsa co\[E-]scienza
\[G] non andare nel \[B7]freddo
di un \[E-]niente che spe\[C]ranza
più non \[B+]ha. | \[B7/4] | \[B8]
\endverse

\beginverse\chordsoff
Hai staccato il tuo segnale
che ti legava alla Terra
ti sei levato dalla rotta
dell'astronave guida
credi di poter andare da solo
nel vero al di là.
\endverse

\beginverse*
\nolyrics
\[E- | C | E- D | E-] \rep{2}
\[G | B7 | E- | C | C | B+ | B7/4 | B8]
\endverse

\beginverse\chordsoff
Per i pazzi non c'è più pace
e tu sei pazzo Gordon
dentro il freddo non c'è vita
e tu sei morto Mongo
un fantasma opalescente
maledetto nel ricordo della sua gente.
\endverse

\beginverse*
\nolyrics
\musicnote{Ripetere intermezzo strumentale}
\[E-]
\endverse

\endsong
